覺得以前嘅細路仔好幸福

人在外面見到啲幼稚園 小學生放學 老豆老母帶佢地去公園坐下玩下
以前香港啲細路仔都係放學去公園玩 一係返屋企睇卡通片 都叫有返啲童年
宜家啲細路放學趕住去補習溫書

外國*

幫個小四細路補習，日日放四點去功課班到6點，一星期有兩日再過我度補到8點，返去食完飯又對功課。

學生補習根本就戇鳩多舊魚，高中補習都算，小學補習根本就盲目跟風，個細蚊仔只係為咗應付父母，學唔到啲乜。

係啊， 個啲濕鳩補習社只係用黎比你掟個仔入去，等有人幫你睇住
順便對埋功課咁
根本學唔到野
我以前都有去過，其實乜都學唔到 哂時間
問題係我老母話人地去左成績好好先叫我去
但人地啲教育方法同我根本唔同

宜家細路有得上網，直播，抖音